[fb片，密集恐懼症慎入]好治癒既唧黑頭片

同耳仔三粒黑頭連埋一個洞段片唔同

好正 但應該好撚痛

唧呢d萬年黑頭肯定唔痛一唧就自己滑出黎

點解同我個鼻唧出黎果d唔同既
我鼻頭果d只有白色野

好想做呢份工

唔整走會點
細到大都無理過

擠完見到啲粉嫩嘅毛孔就好滿足

我竟然睇晒
究意點至可以整到成面都係咁大粒嘅黑頭？

毛孔粗到異於常人
加上可能佢都自覺樣衰到冇得救
一直廢事搞當睇唔到先咁勁

以前有fd係咁

點解可以整到塊面咁樣樣
點解可以忍到咁勁先整
點解我真係會睇哂

睇左半頂唔順

真心唔明d人點可以對住咁多黑頭都唔擠佢出黎
定係佢地唔知黑頭係擠到

d阿叔肯定唔沖涼唔洗臉勁撚臭
睇片就爽，現場睇都不了

擠嗰下唔核突
手套堆黑頭先最嘔心

做facial成日都feel到成堆bi出黎

成對手套都係再掂返塊面

你塊面有冇好似佢咁多明顯粒粒先